\input{head} % Cabeçalho
\input{layout-combinatoria} % Margens, cabeçalho e rodapé
\input{head-combinatoria} % Comandos matemáticos para a disciplina

\begin{document}
\ifdraftdoc\OnehalfSpacing\fi




\input{capa}

\begin{multicols}{2} ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\settocdepth{subsection}
\tableofcontents

\chapter{Introdução}

\input{2012-08-07} % Distribuições, va indicadoras

\chapter{Desigualdades, cotas Chernoff}
\input{2012-08-09} % Desigualdades, cotas Chernoff

\chapter{Janson e Harris-FKG}
\input{2012-08-14} % Janson e Harris-FKG

\chapter{Martingais, desigualdade Azuma-Hoeffding}

\input{2012-08-16} % Martingais, Azuma-Hoeffding

\input{2012-08-21} % Não houve aula dias 21 e 23. (agosto)
\input{2012-08-23} % ...

\input{2012-08-28}

\chapter{Progressões aritméticas, conjectura \Erdos-\Turan}
\input{2012-09-11} % PAs, Waeden,  Erdős-Turán

\input{2012-10-02} % Prova do lema de regularidade

\chapter{Técnicas analíticas}
\input{2012-10-04} % Apresentação e definições de Técnicas Analíticas

\input{2012-10-09} % Não houve aula dias 9 e 11. (outubro)
\input{2012-10-11} % ...

\input{2012-10-16} % Continuação técnicas analíticas (Fourier)
\input{2012-10-18} % Pseudoaleatoriedade, viés de Fourier

\input{2012-10-23} % Ferramentas para provar o teorema de Roth & Varnavides
\input{2012-10-25} % Prova do T. de Roth

\input{2012-11-01} % Continuação de pseudoaleatoriedade

\input{2012-11-13} % propriedade R(t) implica EXP

\input{2012-11-15} % Não houve aula dias 15 e 20 de novembro
\input{2012-11-20} % ...

\input{2012-11-22} % Lema de regularidade de Green
\end{multicols}
\end{document}
